/* File extracted from ./Nibs/QSApplicationPrefPane.xib by stringstool v1.0*/

/* Preference Pane Name */
"Application" = "应用程序";

/* Preference Pane Description */
"Launch, visibility, and update settings" = "启动、可见性与更新配置";

/* 12.title */
"<< do not localize >>" = "<< do not localize >>";

/* 107.ibShadowedToolTip */
"Add Quicksilver to your login items" = "将Quicksilver填入启动项";

/* 339.title */
"BXX" = "BXX";

/* 330.alternateTitle */
"Cancel" = "取消";

/* 330.title */
"Check Now" = "现在检查";

/* 161.ibShadowedToolTip */
"Check for update immediately" = "立即检查更新";

/* 333.title */
"Check for updates:" = "检查更新";

/* 338.title */
"Current version:" = "当前版本号:";

/* 170.title */
"Daily" = "按天";

/* 340.title */
"Download updates in the background" = "在后台下载更新";

/* 166.ibShadowedToolTip */
"Enable update checking" = "启用更新检查";

/* 366.title */
"General" = "通用";

/* 337.title */
"Include access to all menu items from menu bar" = "点击菜单栏Quicksilver图标可前往所有菜单条目";

/* 331.title */
"Last check:" = "最近检查:";

/* 172.title */
"Monthly" = "按月";

/* 332.title */
"Never" = "从不";

/* 168.title */
"On Launch" = "启动时";

/* 165.title */
"OtherViews" = "其它视图";

/* 343.title */
"Reset Preferences" = "还原偏好设置";

/* 344.title */
"Run Setup" = "运行设置向导";

/* 370.title */
"Setup" = "设置向导";

/* 328.title */
"Show icon in dock" = "Dock栏显示Quicksilver图标";

/* 100.ibShadowedToolTip */
"Show icon in menu bar" = "菜单栏显示Quicksilver图标";

/* 327.title */
"Start at login" = "登录自动启动";

/* 109.ibShadowedToolTip */
"Toggle dock icon and menu visibility. (Requires relaunch)" = "开关Dock栏和菜单栏图标是否显示. (需重启Quicksilver)";

/* 342.title */
"Uninstall Quicksilver" = "卸载Quicksilver";

/* 169.ibShadowedToolTip */
"Update frequency" = "更新频率";

/* 368.title */
"Updates" = "更新";

/* 171.title */
"Weekly" = "按周";

/* 325.title */
"⌽" = "⌽";

